[突發]全港7仔連登帳號大缺貨 但原來個邊7仔仲有得買!

之前我個朋友慳錢無搞vip搞到無連登ac做cd rom
佢聽人講7仔有就走去問
一係啲呀姐唔識 一係就賣曬
咁今日我就去馬交銀河個邊玩下
經過官也街7仔發現馬交個邊原來仲有貨！個邊啲人好多唔知連登所以無咩人買ac
而加我朋友係咁叫我幫佢買
幫唔幫佢好

ching ho ball
馬交都諗到

買定5、6百張返黎炒啦，升值快過bitcoin，好過買股票

我個fd琴日都係個間買嘅

Ching唔好再推了變咗小學雞論壇點算

利申台灣7仔好多貨 諗住買哂返嚟做批發

尋日係POLY果間7仔問都仲有貨

你哋真係好撚戇鳩 係咪得閒得濟冇屎痾

Agger

第一個玩已經ON9

跟風果D 真係...

馬交都比你搵到，抵你有ac

成班傻閪以為自己好好笑 邊撚到炒得起呀呢d閪論壇ac

利申自己買左一張自用only 最憎炒家

好撚柒煩

仲黎呀，玩到臭晒架喇，咪學tvb咁鐘意死唔斷氣啦

睇都睇到厭啦屌你老母

好撚好笑啊
收撚皮摺埋啦

玩撚厭未啊小學雞

第一次玩嗰陣

第三次玩嗰陣

第五次玩嗰陣

依家仲要係幾十條友玩咗十幾次，已經冇icon形容到
未計有啲人開post冇人理嗰啲，個個仲以為自己好風趣

差唔多日日都有 好撚on9